今次之後，通識會變非必修科

港府可能直接將通識改做STEAM，清走所有政治成份的課題。

STEM?

Steam
係唔係每堂研究幾時入手game最抵 每日分析咩game好玩唔好玩？

G.S. = game studies

STEM同STEAM都有，A stands for Arts

It is too late

我見識淺薄，唔好意思。
不過學校仲係用緊STEM，應該學校落後。